想揾英文私補

2017dse straight 5
想衝孖星
有冇5**嘅巴絲幫手

我level 4 但自問有能力 5**
應該可以教到你

我補左高中英文4年
你之前有冇補過習？ 如果有skills，你再操好啲，小心點答題應該沖到

利申 13年5**

我al 同ce 英文都a
但我唔知點pm

有補Chan
2017dse買翻卷
paper3 part b task1 10/22

巴打好勁

搵金娜娜啦
睇下佢share 嘅notes 就知佢對教學有幾認真

多謝巴打推薦

我雖然攞2，但絕對有能力幫你去到5**

Pm me $10/min

可email
nadal129@yahoo.com.hk
揾我補可幫你詳細改份DSE writing卷

2013 dse 5*
補過習4年可以幫你

Tg?